# Игрок: Титух Тимофей

## Общие характеристики

- Номер  55
- Провел матчей за сезон 13
- Пропустил матчей за сезон 3
- Голы  1
- Асисты 1
- Очки 2
- Средняя оценка 5.846153846153846

## Отзыв тренера 

Я очень хочу, чтобы ты раскрыл свой потенциал. Ты быстрый и, что более важно, командный игрок и можешь играть на совершенно другом уровне. Нужно не бояться бороться за шайбу, этот аспект игры сильно влияет на твою результативность. Это особенно заметно на тренировках, во время которых ты показываешь техничное и быстрое выполнение упражнений 1х0 и как будто теряешься, во время упражнеий 1х1 или на игре. Я в очередной раз скажу тебе, что ты быстрый и ты все умеешь и тебе не нужно бояться бороться за шайбу и выгрызать ее даже у самых крупных игроков. И я надеюсь, что ты, уйдя с этой мыслью на межсезонный перерыв, вернешься с супер боевым настроем и мы перестроимся в новом сезоне на более цепкую игру и забьем больше голов, чем получилось в этом сезоне.

## Отзыв  GPT 

Тимофей провёл сезон с переменным успехом. Он показал хорошие результаты в некоторых аспектах игры, но есть области, которые требуют улучшения.
Одна из сильных сторон Тимофея — его способность хорошо проявлять себя на центральной позиции. Он также перестал бояться и отбрасывать шайбу, что позволило ему активно прессинговать соперников и заставлять их ошибаться.
Однако Тимофею нужно поработать над своей уверенностью и мотивацией. Он начинает бороться только в последние минуты игры, хотя мог бы делать это с самого начала. Кроме того, Тимофей иногда сбрасывает скорость, если видит, что соперник тоже бежит к шайбе. Ему нужно осознать, что он один из самых быстрых игроков в команде, и поверить в себя.
Если Тимофей сможет преодолеть свой страх и начать бороться с самого начала игры, он будет выигрывать все свои единоборства за счёт своей скорости. Это позволит ему стать ещё более ценным игроком команды.

## Рекомендации тренера 

test

## Инфографика


::: chart A Radar Chart

```json
{
  "type": "radar",
  "data": {
    "labels": ["Mark", "Assist", "Score", "Falls", "Goal"],
    "datasets": [
      {
        "label": "VKHR",
        "data": [0.5926174496644295, 0.125, 0.29910714285714285, 0.45089285714285715, 0.19196428571428573],
        "fill": true,
        "backgroundColor": "rgba(255, 99, 132, 0.2)",
        "borderColor": "rgb(255, 99, 132)",
        "pointBackgroundColor": "rgb(255, 99, 132)",
        "pointBorderColor": "#fff",
        "pointHoverBackgroundColor": "#fff",
        "pointHoverBorderColor": "rgb(255, 99, 132)"
      },
      {
        "label": "Титух Тимофей",
        "data": [0.5846153846153845, 0.07692307692307693, 0.15384615384615385, 0.0, 0.07692307692307693],
        "fill": true,
        "backgroundColor": "rgba(54, 162, 235, 0.2)",
        "borderColor": "rgb(54, 162, 235)",
        "pointBackgroundColor": "rgb(54, 162, 235)",
        "pointBorderColor": "#fff",
        "pointHoverBackgroundColor": "#fff",
        "pointHoverBorderColor": "rgb(54, 162, 235)"
      }
    ]
  },
  "options": {
    "elements": {
      "line": {
        "borderWidth": 3
      }
    }
  }
}
```

:::

 

::: echarts Mark

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [7, 7, 4, 6, 3, 4, 10, 5, 8, 5, 7, 6, 4];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Goal

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Comulative Goal

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "line",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Assist

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Comulative Assist

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "line",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Score

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Comulative Score

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 2, 2, 2, 2, 2, 2, 2];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "line",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Falls

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Comulative Falls

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "line",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::




